---
title: Держите руку на&nbsp;пульте
button: Запросить демо
link: '#section-feedback'
---

<p class="content has-content-margin is-light has-text-secondary">
  Используйте преимущества цифрового бизнеса в&nbsp;оффлайн- торговле. Управляйте всеми процессами через личный кабинет Briskly Business.
  <br><br>
  На&nbsp;главном экране собрана основная статистика о&nbsp;продажах.
  Вы&nbsp;всегда узнаете, как меняется размер среднего чека, и&nbsp;какие блюда пользуются большей популярностью.
  <br><br>
  Добавляйте новые товары и&nbsp;управляйте промо-акциями
  в&nbsp;несколько кликов. Создавайте промокоды для новых клиентов и&nbsp;отправляйте пользователям пуш-уведомления.
  <br><br>
  Используйте промо-материалы из&nbsp;раздела &laquo;Товары&raquo;, чтобы запустить кампанию по&nbsp;локальному продвижению и&nbsp;привлечь первых клиентов.
</p>